回高雄蹲鳳梨田探果農 韓國瑜喊話：有權力的人拿出辦法

回高雄蹲鳳梨田探果農 韓國瑜喊話：有權力的人拿出辦法

8小時前

高雄市前市長韓國瑜當起Youtuber，半個月來連推兩集「韓先生來敲門」影片，走訪高雄小林村、花蓮法籍神父劉一峰，今早他在臉書貼出在鳳梨田旁照片，加註「猜猜我在哪裡?」11個小時引發逾8千網友留言，答案晚間揭撓，韓國瑜到了高雄大樹與雲林古坑關心鳳梨農，其中更拜訪日前被網友惡搞，以總統府之名下訂180箱的高雄「大樹鳳梨伯」。

韓國瑜今早貼出蹲在鳳梨田旁照片，要大家「猜猜我在哪裡?」攝自臉書韓國瑜

韓國瑜今早在臉書貼出他在鳳梨旁的照片，要大家猜猜他在哪裡？截至今晚八點，有8千多則網友留言，有網友說「望著鳳梨園憂愁，苦民所苦」、「面對農民的慘景，韓總要出手了嗎？」「韓總你在鳳梨園，也在我們韓粉的心裏」、「台灣最強農產品銷售總經理要出手了」；但也有人歪樓，酸他蹲姿像在上廁所：｢你撇條方向反了｣。

今晚八點，韓國瑜在臉書公布─韓國瑜內心話【一口鳳梨甜中帶酸，想到價錢令人心酸】影片，並po文「近日中國暫緩進口台灣鳳梨，我感到十分憂慮及擔心，農民朋友靠天吃飯，但現在他們卻無助的承受了天候以外的不確定風險。農民朋友不懂政治，他們要的不是補助，不需要緩不濟急的短暫政策，而是要扎實且具執行力的產銷策略及通路開發，千萬別讓農民朋友成為意識形態下的犧牲品。」

而在此長10分35秒影片中，韓國瑜先後到高雄大樹拜訪「大樹鳳梨伯」林益，與雲林古坑崁腳村長吳勝村，韓國瑜看到兩人對中國暫緩台灣鳳梨進口的憂心，公開呼籲「希望拿得出力量，有權力的人，拿出辦法來。」

韓國瑜又回高雄了，「韓先生來敲門」第三集內容為韓國瑜造訪高雄大樹區農民。左為知名高雄鳳梨農大樹鳳梨伯。韓國瑜官方頻道提供

韓國瑜又回高雄了，「韓先生來敲門」第三集內容為韓國瑜造訪高雄大樹區農民。中為知名高雄鳳梨農大樹鳳梨伯。韓國瑜官方頻道提供

韓國瑜說，鳳梨伯從十六歲就開始耕種鳳梨，至今已經70多個年頭，對耕種鳳梨的情感至深令人感動，希望透過他與鳳梨農對談，請大家一起看看努力的鳳梨農民，聽聽他們的真心話。

大樹鳳梨伯林益今晚接受《蘋果新聞網》訪問時表示，幾天前，他被網友惡搞，以總統府之名下訂180箱鳳梨後，韓國瑜主動說要來看他，來了後韓國瑜關心他種鳳梨情形，拍了些照就離開了，他也希望總統蔡英文、高雄市長陳其邁也能來，「吃吃看鳳梨伯種的鳳梨有多甜」，幫忙促銷。（地方中心吳慧芬／高雄報導）

韓國瑜到雲林古坑拜訪崁腳村長吳勝坤。韓國瑜官方頻道提供

台灣同香港一樣有4成藍絲

收皮啦叫佢

大樹鳳梨伯

ok一於唔揀佢啲菠蘿

躝啦韓國魚

吃人血饅頭...

出面好撚多人搶住要喎

如果當年佢贏 台灣就封關失敗 呼籲勿歧視對岸同胞
然後全國中武肺 要跪求大陸恩賜科興疫苗 接受一國兩制

就係唔要佢果d菠蘿都有分黃藍

Yes, 舊年都有500幾萬人投佢

高雄發大財

+1

瞓著咗？

無視中國！《彭博》：亞洲消費者都在搶購台灣鳳梨

仲有臉出來。。。

可憐耶

應該捉哂呢班人出黎殺哂佢
佢地影響成個民主制度

自稱在50甲地

你呢2句夾埋都幾好笑

Korea fish

認同

好彩佢舊年沒有嬴到

「為咗民主，我要殺晒呢啲去投對家嘅人！」
屌你老母你知唔知自己講緊乜

好左架啦，當年佢地d 分析
基本盤係 藍 55 比 綠 45

傻豬黎既 唔出黎r撈邊有錢

藍個邊要比2分面佢，紅個邊淨係可以收買到呢d

台灣好似20／21歲先投得票

慢慢藍營d廢老死晒就冇

死而不僵

佢5毛黎

係未華記正撚樣擺架

佢真係好樣衰

又想策反台灣農民

你有冇見過藍色嘅鳳梨，鳳梨係黃色架嘛

依2句好矛盾喎

全世界搶住要喎
洗乜係度扮可憐
好明顯拍緊source
畀班支国人牆內恥笑自High啦

打柒佢，掉佢汽油彈

R爆頭，睇完成編嘢講都果農好慘咁...
但明明係多個渠道資訊都話需求重多咗，台灣都有個「人造平行時空」......

Btw，韓魚重敢出嚟做show，好彩佢無選到，台灣依加先真正發財

其實諗起都好險。好彩選民有眼。
但係啲成日話“民主可唔可以當飯食？”嘅撚樣見到呢啲就扮盲

好彩嗰陣未有
蔡英文 racist
anyone but蔡英文

一定有人做開支那生意，又未必做得到日本仔生意嘅

好彩支那殖民

好多

高雄大樹鳳梨伯林益 懷念馬英九清白與執政

大樹菠蘿都唔撚係一般菠蘿佢更加似榴蓮
明顯出黎r政治水
做到野就成功爭取，做唔到就屌小英

老坑誤國
不分國界

韓教主唔係要轉戰台北市長選舉咩？
仲留係罷免地高雄傳教？

共產黨政策真係好癲

呢個阿伯比人利用姐 我唔排除佢啲菠蘿係咁好食既

大樹區？

Sorry無睇圖柒左